琴晚黑警偷偷改左使用武力通例

推

屌呀

這就是他們口中的法治

我以法治你
而法係任我改
呢D叫極權, 真獨裁者2.0

快撚啲死 黑警

推啦

好撚無恥

龍門任佢搬

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

推
記者問

p

source？

龍門任佢擺

推爆佢老母

屌喺邊到睇到?最好有前後對比做文宣

下，乜可以話改就改架咩？如果咁都得既可唔可以推上國際

推到記者問佢係唔係
警察做啲咩野都好
只要改警察通例就成件事變得合法

推爆佢

屌佢老母

push

721？

推比記者

你點影的。 你點知

有無source?

source?
邊日開始改？

Push

當啲法例可以隨便改
就冇人再重視
當愈嚟愈多人唔重視，唔尊重唔相信法律，
革命就成功

Sir this way

軍政府

配合記者會話自己係最低武力

黑警死全家

屌，真係任佢改

咁佢地玩撚哂啦
如果佢地要咁玩
不如直接d改撚到開真槍係最低武力算啦

推
死黑警快啲死

一定要俾記者知道

龍門任佢擺啦咁

其實一直都係佢地玩撚晒

推
鬼鬼鼠鼠改
知自己衰撚左呀？

推到有before and after

Source?

今日記者會！

可以隨時改？

10.2之後會唔會又有大量自殺案 或者未被搵到既人會消失

有冇source

推到有記者

中國

元朗721，警員見到打鬥，選擇走左去。 噚日示威者人數多過警察，點解唔係增援先至走趕示威者呢？ 而係選擇寧死不屈去追趕直至拘捕兼開熗呢？

屌你老母死黑警

推上 Twitter

可以任改既咩？

...

推，所以尋日開始直接用實彈已經覺得有古惑

對準政府官員

p 牌都要幫推

唔比source同傳fake news浪費記者 公眾資源去fc 有咩分別

警察通例第29章係 武力與槍械的使用
但係從來冇公開過，所以FC唔到
自行決定 是否相信樓主

有無改前同改後 同埋 修改日期

遲d催淚彈都係低殺傷力武器

麻包袋搵狗仔放學啦
我地宣布麻包袋接放學成最和理非手段

離撚曬大譜

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

龍門任你搬 飄移境界

推 Twitter 戰線 唔該

Dllm

中式法治又win

成本通例del左佢啦屌

第日法庭跟呢份野判就麻煩啦

乜證據都未有喎

612 721 811 101

屌

831

dllm 觀星筆係高殺傷力 警棍係低殺傷力？

屌！話改就改 遲啲咪改到殺人都係合理？

汁？

利申: 支那01
29條唔公開, 網上搵唔到
不過睇返01舊聞,
的確致命武力果PART係無 "相當可能"
同警棍係"中殺修力武器"
至於點FC 樓主你點知的 之類 無辦法證實
叫記者朋友問

打到你唔死就得？

仆街 如fc過係真既要推上twitter！！！

其實好簡單
前線狗根本wfc咩武力通例
以虐殺市民為樂
咁唯有改例去就前線狗

證明左咩？
法治？只係用黎滅聲嘅藉口
大家睇返極權2.0篇文就明

請記者朋友係狗會上問下班狗

屌佢老母！記者問佢老母啦

原本係點，po埋出黎

pish

你點知道的 ?

屌啊
打到人爆晒缸係低殺傷力

Tui

推，真定假

推到比全世界都睇到

留名

再推

手足回得攪笑

公眾無得睇佢點改都得

//一直在警隊網頁未有公開的《警察通例》第29章，亦即「武力與槍械的使用」章節，多年來民權組織、部分立法會議員都多番要求公開，但警方多次重申，由於指引涉及行動細節，不宜公開。而《香港01》綜合多名前線人員提供的資料，披露當中部分細節，包括六級制的「武力使用層次」，以及警棍的使用報告格式等。//

咁都得

正一仆街仔嚟

Pish

弱智
真係以為冇人發現

2017 年

幫推

推推推

推上報俾記者係4點9up大會問

推唔到 但我屌哂班狗老母

屌你老母

低你老母 我用警掍打鳩你啊

本野都唔遵守

仲講咩例

自欺欺人

盧狗又話指引冇改過

記者一定要問[black][/black]

屌你老母呀黑警

推， 話改就改， 唔可比克警改到用鎗都係低武力

遮反而係大殺傷力武器
就算佢琴晚先改
日頭發生既事佢都係違規

fc左之後記者麻煩問下點解會改

龍門任你擺

就黎變popo不受法例規管

永無止境咁錯落去
唔係班黑警係612亂鳩黎
香港一早回復平靜

推到你老母都見到!!!!!

這就是獨裁者的法治

推到記者見到fc

以人治法
再以法治人
依d叫極權
想點就點

721 831

通例任警改，新法治社會

撰文：邱靖汶陳宇軒
2017-11-19 09:59
最後更新日期：2019-10-02 01:24

改黎做乜，都唔駛跟嘅，法律係點由警察話事！阿sir做野唔駛你教！

3點解可以話改就改

乜可以任意改動？

Source ?

下次會唔會改做 只要警察感威脅即可槍殺任何人

就黎？
唔係N年前已經係咁？

有冇改前後對比？

冇法例管？！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

Push dklm

嘩

有無第一條原本係點

四點拎上枱問

推
香港早已變成Police State

食能屎啦

推左先 等記者問

屌你呀，自己改規矩。中撚哂啦！快撚d戒嚴啦仆街

黑警為左合理化自己打人而修改法例

算核彈吧

證明通例形同虛設

無Source唔掂喎ching

Fuck the popo

屌你老母 乜撚嘢都任你改
不如你地做軍政府算啦

發夢聽人講有顏色字就係更改字眼

推國際

mp5係低殺傷力武器

推到軍政府仆街

魔警

擺明啦
真槍只會係常態
開始屠城了

有冇人爆俾記者知

屌你任改架咩？不過宜家d班都唔識，因為係公安唔係香港人，立場直播星哥踢爆晒

屌你啦死黑警
話改就改
全世界都睇撚住你呀

差啲殺人之後就自己改規矩

屌你老母

推到記者問係咪為左合理化以後開槍射心口而改例

source?

推，求fc

Popo就係法律
Popo就係皇法

source

On9 咁同問江sir食咗飯未有咩分別
到時佢show埋出黎話無
記者浪費咗一條問題
我地就係fake news forum

記者請幫手問佢地點解會修改，同埋修改有冇既定程序同監管，公開以往所有更改紀同原因

核彈啊 又唔黎引爆託柒啊

求source

dllm cls

同中國既法治一撚樣

因果由國、容港治己

文宣做嘢了喂

cls

屌 垃圾

低殺傷力都打死人
中/高殺傷力咪冚球剷

正垃圾

正常要修改通例有咩程序？話改就改？無議會架？

光復香港

仆街陷家產

以後話開槍殺人就開槍殺人都得㗎啦

推推推推推推推推

死黑警

Cls

推呀

警棍變低殺傷力,咁鐵通係咪高殺傷力?

請問有冇source

咁撚仆街
推佢老母

話改就改？

仲有一樣嘢好重要 就係國際戰線！
琴日發生咁多事 快啲上Tweeter一齊推
話比全世界知琴日國殤發生咗啲咩事！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

醬？

如果係真一定要推

屌又搬龍門

推 屌佢老母

屌你老婆個閪

剿滅恐怖份子
人人有責！

咁721又調轉頭走話叫增援
咁即係佢地都覺得情況會有危險
或者會有衝突發生
啲白衫成大班拎曬棍
又唔見舉槍衝埋去？

1984

盧偉聰點解會出世？

#佢老竇老母電光火石之間 #射撃距離係佢老母控制
#佢老竇冇責任㗎

721 811 831 101

真定假呀
即晚改咁on9

推上去 希望民間記者會可以跟進下

重要 幫推

究極唔割屌席既表現班狗都係等制裁啦

任佢改 屌佢老母

拉 無來源無消息乜都無

其實佢點改都冇咩所謂 咁當然要記住班冚家鏟改左d 咩
但其實而家我地要求佢地嘅下場好簡單
就係解散同處決警隊 一個不留

吾撚係呀

屌佢地老母龍門任佢地搬 法治社會？治你老母

既然次次都係暴動罪，又出到實彈，不如遍地開花刑毁
成本低啲，唔駛面對速龍，又可經刑毁升級由商家佬畀壓力
基本上而家已經冇popo行咇，全都用狗車巡邏，一般狗體能除了速龍，大部份體能都差，ClD更甚
只要有哨兵，自組小隊幫建制派議員辦事處裝修，幫政府建築物(包括狗宿舍)及藍屍集團店舖針對性裝修，淋紅油，掟顏料等，（針對性裝修，唔係破壞）
狗車到，未等狗落車就，火魔法，通渠水，掟顏料
隨時行動，日頭又得，每日做都得,防不勝防。
今日好可能係唔小心咁搵到整場運動既缺口 (另附行動討論)

屌 警棍低？

Source呢
打幾行字就係
記者點幫你問

Diu kui lao mo

又想偷雞陰濕改以為冇人知

推呀 記者一定要問

仆街好嬲

而家係佢哋攪到香港經濟
次次封黨鐵俾班黑警用

同改沉降標準有異曲同工之妙

求 FC 有無 source 作新舊比較?

有無前後對比?

人神共憤

依家狗仲會跟程序咩 目中無人
遲下收錢先做野，變返舊時

係我地以為會打贏佢地
就算打贏佢地都仲要打老解

推 原文係咩?

痴撚線

推佢老母

要圖

前後對比要求
可以話改就改架屌你老母

不如改撚埋唔洗委任證同無number

最後殺人都可以

明白部份警察通例雖然唔公開得
但咩Source都無就推足16頁好難令人信

Push.

記者快入

最低消費都已經係警棍
胡椒噴霧係武力

屌，話改就改
無恥到極，下次改可以開槍射殺示威者呀笨

幾時得到應有既制裁

要上報紙囉！

低佢老未 叫佢拎隻狗出黎比我地扑呀

革命

樓主點知

fc左未？

你拎棍毆打就低武力
我拎棍歐打就可致命級數

推

屌佢老母

want to ask

@solomonyue

吊

警例改唔使過立法會?

警棍係低殺傷力武器，但義士用棍就係可致命，記者如果循呢個方向問落去贏硬
睇返片，中槍果個同學跟份武力通則仲跟得好過popo

破壞法治， 中英聯合聲明失效

又搬 屌你

可以任佢改架？

仼你改

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

有無改完個Version睇?

重要，推

龍門，真係隨便搬都得

求fc

ON9 你覺得佢地會認咩

Cl7s

真係話改就改架？真唔真呀

推
呢d野拎埋上fb 推
連登推比唔到全世界人睇

警察通例可以話改就改？

每日一問 黑警幾時死

班撚樣幾時死？

佢改完 都唔撚跟嫁啦

Source

你班L樣

冷靜d 醬油呢？

PUSH

有無source/link

法治？笑大人個口

你推撚完未 叫你拎source 出黎又係咁推

Agree

屌佢老母黑警

FC?
dont push

可以話改就改？

推！！

可以咁撚求其改架咩
咁咩都你講晒啦
開槍殺人都冇責任啦

fuck the popo

死垃圾黑警唔夠人打就改例咁勁點解唔自己改例將開槍變做最低武力

Dllm 黑警死全家

醬汁？

屌！任改㗎？！

樓主3個月無回覆無開Post
一黎就開個無Source既帶風向Post
警察通例要改唔係警務處話改就改
樓主出黎解釋下好
無新消息既請不推文回覆以兔洗走其他行動Post

LM

最黑嘅係佢地暗地里改 唔需要投票 唔需要解釋

係，記者一定要煲大佢

哦

佢有佢改
公眾有公眾嘅睇法

屌你老母
龍門任搬

pushhh

SOURCE

推咗先

anyway, dog is dog

一定要推 屌你老母

SOURCE
無證無據點幫你煲大佢呀

Dllm不如成個警察通例刪左佢啦

改完可以記者會改口風
同外界講武力好撚克制丫嘛

推！記者朋友唔該！！

根據佢咁講
咁即係被人用鐵通打手/用棍狀武器圍毆=可致命嘅攻擊
咁7.21 被白衣人用想圍毆嘅市民都係受到可致命嘅攻擊
呢種情況下，警察係需要用槍黎制服啦？
仲有市民受福建佬圍毆個陣 係咪又可以攞返菜刀劈佢都合情合理合法先

唔係屌你無source
但而家FC 好緊要
大家做多步幫記者減輕負擔
你比唔到source 一係比多啲hints 你點得黎大家有個方向幫手FC 啦

無恥

推啊

據了解，香港警方的《警察通例》第29章，就是有關《武力及槍械的使用》，但警方至今拒絕公開，理由是防止損害警隊的正常及有效運作。而根據香港人權監察引述網上資料，《通例》第29章要求警員所使用的武力，必須是為「達到目的」而須使用的「最低程度」，且一旦達到目的後，武力必須停止。外洩的《使用警察槍械之規定》，刊載於《戰術訓練手冊》內，上面寫上香港警察專用，日期註明是2004年2月13日；另一份則是2009年印製的《槍械導師考試大綱》，屬香港警察學院。

在法律之下，沒有人有權對他人施用不合法 (unlawful) 的武力。在某些情況下，施用武力可能「合法」，最明顯的例子就是「自衛 」(self-defence)，或者保護他人或財產免受侵害等。另外，基於社會運作的需要，法律授權一些公務人員在執行任務的時候，有權使用必要的手段，包括施用武力，例如《警隊條例》第50(2)條授權警務人員對於可以拘捕、但拒捕或企圖逃走的人，使用「一切必需的辦法 (use all means necessary)」以執行拘捕。但即使是以「自衛」或者保護財物等作為理由，法律也不容許使用過份 (excessive) 的武力，這牽涉到一個衡量 (balancing) 過程，即是將動武者所使用的武力，與他面對的情況作比較，看動武的程度是否合理(reasonable)。

尼泊爾裔本港居民 Limbu 在2009年被警員開槍射殺，其遺孀入稟高院要求推翻死因庭裁定警員「合法殺人 (lawful killing)」的結論，警方向法庭呈交部分有關動武指引的文件，包括《通例》第29章，以及《警隊程序手冊》第 29-02 條等資料。據法院公開的資料，《程序手冊》第 29-02 條載有一個「武力使用進階列表 (Use-of-force Continuum)」，法庭裁決只引述進階列表中其中三個武力層級及應對武力程度︰
1)個人的「消極抗拒 (defensive resistance)」— 使用胡椒噴劑；
2)「主動攻擊 (active aggression)」— 使用胡椒噴劑或者警棍；
3)「致命攻擊 (deadly force assault)」— 使用槍械。
但警方實際上遵行一種比對方武力「高一級原則」 (one-up principle)的指引，理由是要達到控制對方的目的。

-

1960年代以前，警隊制式手槍為於第二次世界大戰時期英國軍隊所配備的威百利手槍，為防走火，當時人員只會裝上5發子彈，而非滿裝的6發。其後警隊更換制式手槍，採用曲特警用左輪手槍，直至1990年代初期，轉為使用現時的史密斯威森軍警十型左輪手槍，及後更採用了發射威力更強大的中空子彈。2006年，刑事部偵緝部門將制式手槍更換為SIG P250 DCc手槍以取代停產的曲特點三八警探型左輪手槍。

根據規定，AR15來福槍不應用作一般市民的反罪惡的用途，由於AR15來福槍的貫穿力較強，子彈容易傷及無辜，如有必要使用，應考慮由一名接受過該種槍械特別訓練的人員使用，如特警（飛虎隊），如沒有使用該槍資格及技術的人士，萬萬不可使用該槍。而有關雷鳴登霰彈槍作反罪惡之用途，若使用捕鳥彈之彈藥，不可用作反罪惡用途，而只有收窄槍嘴之雷鳴登霰彈槍及00號獵鹿彈方可使用，同時獵鹿彈不適用作警署防衞及重點看守工作。

-

push, 呢啲就係佢地口中既法冶

推上國際

無 SOURCE 你叫記者點問呀...
唔通又引述連登傳聞改通例喎咁呀
俾人笑都笑到面黃啦

警權可以無限放大....

唔撚係掛

直接改到蒙面可以就地正法咪唔洗日日4點出黎鳩up囉

影響公眾利益嘅嘢點解可以唔公開？
同埋點解可以話改就改？
有無法律途徑可以拎到出嚟？

有冇記者可以問佢地做咩改例 ?

屌你老母臭閪

DLLM佢話改就改？

直接改AK47做無殺傷力呀嘛

香港警隊仍可信？

隨便改都得？cls

問問題都要有根有據
唔係憑空幻想
班狗撻過來話唔答揣測性問題就收你皮啦

黑警死全家 唔洗多謝

推
仆街死黑警

老共所謂「依法治國」、「依法治港」正是如此。

要推

dklm，法治？

Push la diu

已經變成人治社會 必須煲大

汁呢？

Source 呢？

推！屌你老母死黑狗！

任佢改

push!

其實唔撚使改啦 下次一出街就MP5殺哂香港人咪得囉

屌佢老母！

push, fc plz

拉

其實無公開過的話死無對證都係任鳩佢嗡

不過推左成廿頁都無多啲料

mon po狗？我一手料都幾撚肯定改左

把口就係法治

把口就改曬所有法律

人治社會！
港豬醒未丫？
好撚想屌醒啲港豬，
仲係到話示威都攪亂香港，
仆街，
依家係政府，黑警攪亂成個法律体制丫

樓主唔好一味推住先，你都要擺返個source出嚟等人有證據俾記者問同做文宣先得架

死全家啦

記者會問佢老母

龍門任佢擺 極醜惡⋯

請即時分享一手料
要做文宣

想知佢可以話改就改嘅咩

話改就改

個個都話推，咩source都冇
咪又比fake new
到時又比狗笑

警察用警棍 = 低殺傷力, 隨時可用

示威者用棍 = 高殺傷力, 警察可開槍

班狗想殺人

樓主可以講source 邊到黎未？

幾時加多條警察權力不受法律約束

tui

up

推 黑警

屌你老母 推

係改左

推到國際傳媒都知呢件事

一齊推好唔好？

大家冷靜啲先，請善用不推文直至有source或者有新舊對照先全力推爆佢都唔遲呀

大家自己判斷吓

屌 無撚嘢呀

相當可能講撚嗮啦

無法可依

Source呢？

no source no share

呢個有用。推

幾時改？ 邊個改？ 有無權改？

P

區區開花 齊齊攬炒

我地要認清個事實
勇武都唔係第一日就識用魔法識打狗
係要一步一步突破心理關口
正如我地都唔好要求和理非即時罷工
畢竟連登只係帶頭而唔係全世界都睇到
罷工係需要時間文宣呢個係事實
呢一刻我地需要定一個時間三罷
最好有一星期做文宣
同時區區開花
我建議每兩星期三罷
每星期至少3區開花+機場春袋
春袋入到就玩大，入唔到都分散狗
隔星期三罷俾和理非一個習慣
之後就可以一吹雞就三罷
同意既就幫手copy

鄉黑共和國 共產黨都要收皮

以武制狗

屌肉酸到

狗又點回應呀

我信樓主一手料
話假果啲一定係狗

死黑警！ 死一萬次落地獄！禍必須及妻兒

29章消失左喎 又點知改左？

警棍係低殺傷力 咁個中學生渣住樣低殺傷力武器就要開實彈？

點解可以任改

佢地班人 後果自負。

Press this way

吹呀
有槍就係大晒

唔推啦，唔想知
本身都唔跟例做野
下次就死人架啦

軍政府？我地人民係會推反的

支那粹

fact-checked?

歷史上發生嘅事都係咁

你老母呀碌自慰棒實芯棍咁柒粗都低殺傷力

人無恥則無敵

頂

souce???

推上報

其實你出得實彈而下次又會繼續出黎既人根本自身死於道外 所以mon post狗你聽住
下次開始 生死各安天仲

驚炒車
信一半先
不過改又好 唔改又好
佢地都係開槍想殺尻你

太多假消息... 屌
source 呀

code of conduct黎
理論上唔守係要比人炒/降級

除左推有咩可以做

話改就改呀？

無恥到

殺人都係低級防衞

同英文版本

你推乜柒呀 又唔FC

這就是中國

人治社會，日軍都比佢地有紀律

推！

會認呀
反正你又吹佢唔漲

搬龍門啦 搬到最好龍門都冇埋 軍警政權

堆

推唔到都推

筆者在本科修讀警政社會學時，曾找到一份1996年完整版《通例》第29章。該文件是1996年香港大學犯罪學碩士陳樂榮的畢業論文附件，論文題目為〈警察斟酌權：致命武力的應用〉（"Police discretion: application of deadly force"）。該文是筆者找到唯一一份研究香港警察武力斟酌權的論文，而陳樂榮是一名警員，與剛擢升為總警司、曾任元朗警區指揮官陳樂榮的中英文名字一樣。

搵英文好既巴打望望佢

邊到有Source?

Source啊？

法治從都係人治既手段
大同既社會係唔洗法律而自律

仆街黑警死全家

極權到

推拉 我真係屌你老母死黑警

推呀
屌那媽 話改就改

宣佈全面開戰

吹佢唔漲...
可以點...
軍政府

FC？

無恥之徒

乜可以隨便改？依啲法治我寧願唔要

屌呀，推爆佢

警察國家任你改

有無得追log 睇返佢前後對比?

推呀屌你老母

武力與槍械的使用 係"供公眾查閱的警察通例"度搵唔到.仆街政府

仲問source真係忽上腦
呢d野信左先有咩壞，有咩負面影響？
即刻傳開去叫盧韋聰解釋啦
到時佢話冇改咪冇改囉，有改佢咪仆街囉
傳到去佢地出嚟澄清咪check到係咪fact
如果唔出唔澄清咪即係真

例可以亂改時，已無法可依，即係香港依家係無法時間

星期日反警暴遊行
解散警隊
點睇？

和理非回合

搵人問下王喜 仲有無 印象 D條例係咁

再唔係搵 最近 女警辭職參選 果位問問

diu

軍政府！！

推到有人放成份嘢上黎

今時今日班on9 都仲未明，你行到呢一步
到時抗爭者再升級到暗殺你地唔好喊唔好問點解

Dklm 死黑警 殺人填命啊！

明哂
即係已經唔使守
班狗大撚哂

仆街死黑警

佢老母臭閪 幾撚時死

幾時會變左謀殺係最 Relax既武力？

龍門任搬。好想死

cls 屌佢老母

嘩，好痴線，龍門任佢地擺

呢啲野應該對外公報

屌啦星

樣樣嘢都咁做以後只會剩返流言
冇證據>佢否認(都肯定會)>大家只可以懷疑，冇實質嘢攻擊到警犬，推唔到去國際戰線
有證據>佢否認>屌柒佢/劑牙膏慢慢同佢玩/推出國際
有證據>佢承認>煲大佢/推出國際

我地破壞法治！？黑警先係囉

之前係咩？

我問「正常」程序

咁po你地嘅一手料出來啦
空口說白話

fc?

港共軍政府

呸

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

前日陳淑莊係記者會先講佢有係手，send 比佢對一下
係咪真係咁樣漏夜改左？

Q推

唔係叫樣樣野都咁做，係諗傳之前有冇壞影響
當然未有證據就梗係唔上得國際，目的係叫警犬解釋
新屋領強姦fc左未？太子死人又有冇fc到？

source ?

原本乜例都唔守架啦。反正無後顧之憂。

應該要立戰亂期間 政府立嘅新例不成立

肯定 今朝有狗屋做嘢朋友同我講

黑警而家就係法律

屌 想合理化開槍

可以咁改架咩

同問

咁佢下次改警察通例
話見到遊行示威人士，容許武力為實彈射擊
咁咪

港共政府 痴撚線

推

警隊內部指引唔公開
完

屌 無法無天 死得未呀呢班死賤種

法治社會

而家警犬係唔係都否認咗先，改通例實有記錄同新舊對照呢啲死物拎到出嚟，唔同新屋嶺同太子站，你好難甚至係叫唔到受害者再出嚟指證佢哋，要企出嚟指證係需要好大勇氣，但事實上始終係未FC（雖然我都相信有發生過，我唔覺得要用自己身體同名聲咁樣老屈），可以用死物證據嘅時候就要用到盡，等警犬冇退路冇得避

Ho 9

幾撚時死啊，死黑警
我屌你老母！

推到比蘋果 立場睇到！

The HK Police Force has changed the manual.
The sap has changed to Force has changed their manual.

The sap has changed from midden to low lethality weapon.

If someone might fight the policeman with barehand and might harm their life, the police are allowed to us their real guns toward them.

可以自己改嘅咩？

咁學生係咪可以自己改校規？

推 p牌推唔到

有冇英文版
放上Twitter!!!

警例任佢改，點玩呀

屌哂佢地老母

係真嘅 叫佢直接匿名搵記者 交低前後版本對照 記者會識做

可以隨便改？

記錄低幾時改

佢話改就可以改？

龍門任搬

改例有實證，所以咪話要傳開去叫警犬出嚟解釋囉
仲fc乜，本例就係佢手，又唔會disclose,
即係依家係咪求警犬，喂你俾本野出嚟我fc下先

無恥到極點

驚棍叫低殺傷力? 交換用囉?

嘩龍門任佢擺 差人玩哂
食屎啦屌你老母

任改btw有冇前後對比 等人睇得清楚d

人治--->法治 = 法治

其實呢啲可以話改就改嘅野真係唔好再拎嚟同佢地講

舊新聞都可以於兩年後更新喎， 改咗啲乜嘢呀， 係咪心虛要掩飾真相？

推啊屌
容咩易遲啲警棍係無殺傷力武器？

想知邊度睇到 BTW照推

有冇更改前後嘅英文版?
得香港人知冇用
呢D一定要靠國際線!

黑警治港

P牌冇力 都要推一推

推到記者問

一定要推到畀記者FC

cls
依個要推爆
香港根本由三個月之前已經變police state

FC?

屌不如直接寫話香港黑警開槍射殺市民係合法合情合理
我屌你老母丫香港黑警

十一謀殺

推出國際
香港而家己轉為軍政府狀態🤬
香港係法治之都
人唔笑，狗都吠啦

DLLM
有無cap圖？

全世界最撚鬼祟既紀律部隊
香港警察含撚啦

屌佢老味
改到令班狗覺得自己心安理得

仆街

我覺得錯晒重點，件事本身係錯就係錯， 而且份嘢公眾無法查閱，即是只係俾佢內部打飛機用。
就算佢改到「可以用MP5掃射市民以平息暴亂」 咁又點？ 本身呢份任改嘅內部守則係無法律基礎，佢跟守則就可以合理化件事咩？

好似係01 篇報導尋日有修改過，未必真係通例有變

根本成班有槍暴徒

問題係你冇實牙實齒嘅證據佢到時解釋咪可以話冇改過，反正嗰part唔需要公開，大家都估到佢點答啦，

文宣撞上國際
Thanks

有冇人英文勁D 俾HOCC~

我求頄其譯咗就掟上TWITTER喇

召喚記者問點解突然鬼祟改 咁都咖咩!!

我地知道改咗都冇用

要公開質詢!!

你點影的

屌咩 垃圾黑警

係，真係勁諷刺

香港獨立

事撚但啦 無改都唔跟架啦 改咪改囉

101

不推不是人